請記者問下popo

林子琼facebook全文
有市民報警指，有操內地口音的人在上水中心天橋行乞，警方回覆要求事主親自到上水警署報警。市民嚇到吃手手，行過嚟街站問我。我當時即刻打畀上水警署公關同事查詢，以下是阿蛇的真實對白：

1. 要市民親自去報警係真嘅，因為人手唔夠同埋基於保障同事嘅安全嘅關係，如非緊急個案，我哋而家唔會收到報警求助就去現場。

（我：咁如果我而家去上水警署報案，你哋係咪會派人到事發現場？）

2. 就算你嚟報警，我哋都唔一定會去事發現場，因為曾經有同事外出工作被襲擊，而家我哋唔會放同事一個人出去，兩個都唔會。

（我：咁你哋仲有無人係區內巡邏？）

3. 因為保障同事安全嘅關係，我哋會巡邏，不過係車巡邏，唔會放人落街，因為之前有同事被襲擊。

哇，總括而言，而家警察唔使落街巡，唔使處理報警案件。水貨非緊急，行乞又非緊急，禮拜一到五都係休息，只要周末出街揮動警棍，仲可以輕鬆袋埋OT錢。

有時真係唔知點解香港人仲要納稅。

#你打人就得
#你仲發脾氣唔做嘢
#警隊需要改革

一部塞爾維亞電影

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播